Kustas Karro kaibas, et Kustas Tikkerpuu loomad 11 looma on tema heinamaa peal olnud, kahjo ei ole kül tehtud Tallitaja abimees oli ka järele waadand.
Kaibtuse alune Kustas Tikkerpu sai üle kuulatud, ja seda ta ei salgand et tema 11 looma on kül Kustas Karro maa peal olnud aga Kustas Karro kaks lehma on aga tema wilja põllal olnud kahju ei ole ka suurt tehtud Tallitaja abimees oli ka järele waadand.
Kohtu poolt sai küsitud kas naad ei taha leppida et kummagil ei ole kahjo sündind, mis ka kätt andes sündis.
